只有現場人士可以自行決定下一步

如果你仲係個mon前面嘆冷氣
-出黎
or
-出少句聲

失敗主義不是無為的理由

希望經過今次大家學識抱打不平，友善照舊，有錯就要講！

分化輿論要由我地親手阻止

戰場唔止熱門仲有係最新

可以幫手說服人

有呀，同現場講，係連登講冇用